蔡英文外交斡旋 菲律賓宣佈解封台灣

菲律賓之前在 2/2 時，對中港澳居民發佈禁令，禁止進入菲律賓，但到了前幾天，忽然說，因為臺灣也是中國的一部份，所以臺灣也在禁令實施範圍，臺灣人不能入境菲律賓！

然後我國外交系統展開交涉，並有風聲傳出，不排除採取反制措施，例如考慮禁止菲律賓人來台工作。

然後禁令就拿掉了。

菲律賓並對外宣稱，因為臺灣嚴格的防疫措施，武漢肺炎控制良好，所以禁令不包括臺灣。

成績表發放
大家唔該繼續report 藍絲youtube
打緊仗 唔該大家 打醒十二分精神

蔡英文哈哈哈哈.jpg

食屎狗菲律賓，唔反制佢都唔識驚

小英又win

抵死，見倒呢條柒頭就想打獲佢